求陳雲出山再選議員

國師有時未食藥
但食左藥既國師係真智者
睇到佢既策略真係好有point
G20搵侵侵打求 台詞都寫埋

係議會聽佢9up應該幾開心

同熱狗再組成大聯盟

都唔係9up

一生人收兩次皮，情何以堪。

佢都係做返學者好啲
面對鏡頭唔適合佢
講嘢口窒窒又唔敢望鏡頭

國師

有冇諗過佢唔扮痴線生存唔到而家

人地搞左十幾廿年、俾人當癲佬、大部份人睇都未睇過就票投泛民、俾着我直接投共收香港皮啦屌